有冇人同我一樣見親紅巴藍絲都好撚反感

屌佢老味特別係share感情狀況果班
我舉藍絲為例，成撚日打一大段野叫人比意見呀咁
我老早已經代入左佢個男性角色黎睇，設想緊多種情境，
諗住比下意見咁，
丫！屌佢老味最後利申，或者唔撚知幾多個回覆之後先話自己係絲，
我屌佢老味真係即時覺得嘥鳩晒我時間睇佢叫春，
網絡世界已經唔洗你用真名
連登更加冇PM功能
如果咁都要掩掩樣樣，
某程度上我會覺得你地都幾撚唔尊重人，
更遑論要人地認真聽你地講故事囉！

連登太多狗公

小妹唔用藍名會好多人要我留tg

yes

叫你留一定要留？叫你自拍係咪又一定要放埋上黎？

上X登勿認真

系

小妹認同

係，不過波台班狗仲反感

波台狗可以起底見一隻 block 一隻

作故仔扮野個 d 人都要嘥時間去睇內容

呢個世界點解有人生活咁無意義鐘意 9 up 作野角色扮演？

返工真係得閒到咁好心就搵多份野做

55

最唔明啲人又要憎女人，成日發表啲仇女言論 但又揀做紅巴

可能佢唔滿意自己生出黎唔係女人既自卑感作祟

見到就覺得煩同眼冤

一做紅絲班狗公嘅態度都會唔同

做藍絲唔洗煩